HTML DOM 問題

有個 website 個 checkbox 好煩
為了擋 bot 喺個 input name 度整個 random number 同 row 嘅 array 次序每次唔同
搞到用 getelementbyid 都唔得
i.e. 第一次 load page 時

<div class="row"> <input type="hidden" name="5f8bb156d3b8422ca33d9c1d5d3e9590" value="" autocomplete="off"> <input type="hidden" name="95bfa1124baa4a75ae2d012c25b60ac1" value="" autocomplete="off"> <input type="hidden" name="14ae33093551492485b571bd5342c21a" value="" autocomplete="off"> <input name="ad247473f0c64640a8915667cb8fa423" type="checkbox" value="on" autocomplete="off"> 繼續請按此 <input type="hidden" name="9ef1cfa03e0747ff8fe273db40a21f3a" value="" autocomplete="off"> <input type="hidden" name="44c60cb431704417a018e6d30d50c4be" value="" autocomplete="off"> <input type="hidden" name="2c72a20aaca94ea7a5b3e0beadaebb56" value="" autocomplete="off"> <input type="hidden" name="ab50da7eb61f4a09a176f8a73112a322" value="d1ec69a52af94d3db7be7d66f117080c" autocomplete="off"> <input type="hidden" name="2e2ad071014d49309b3f695e9502ca8b" value="c98ddff3884243f7a0e69e154e5bbb77" autocomplete="off"> <input type="hidden" name="64c02c6ed9b24398bd2cb4107a1fff7a" value="a9b6221846a54d6ba24a94fe84e976fd" autocomplete="off"> <input type="hidden" name="9c86d593cb5c49f0826c641465aabd87" value="" autocomplete="off"> </div>

下一次 load page 時

<div class="row"> <input type="hidden" name="16688b26539f438a9c3d035d0e2c0ff8" value="" autocomplete="off"> <input name="e702c941c0a34f98b8e642ba6e1df4fc" type="checkbox" value="on" autocomplete="off"> 繼續請按此 <input type="hidden" name="54f3d22fc47343fcb7093a2d047e31eb" value="" autocomplete="off"> <input type="hidden" name="d714b1461cfe44ab974ec60c98c39c50" value="" autocomplete="off"> <input type="hidden" name="3f49b5ba4ddc4bb286007b46a178efeb" value="18099b1259c644f49479fd484a820381" autocomplete="off"> <input type="hidden" name="04c6e040f13047e49abbf43874fd2242" value="fcd72950f91245249c8db112a4293dbe" autocomplete="off"> <input type="hidden" name="8f9f01ae2b22431d9f60a94ea23a32d6" value="" autocomplete="off"> </div>

有咩方法可以 click 到個制呀
如果可以用 * 大包圍就好了
document.querySelector("div > input[type=checkbox]:nth-child(*)")

div[class=row] > input[type=checkbox]

屌你老母
得左
原來係咁用

利申: 用 Win10

btw thx 又學到新 syntax

用 linux

另外想問
知唔知用 tampermonkey 如果搵唔到個 element, 佢就會唔再 process 以後的 code, 可摸耳 set 到佢 default ignore error 架?
而家下下要用 if = null 寫到 try catch 咁

呢個應該 tampermonkey 問題，呢個都係 Javascript DOM 問題
正常情況下 getElementById 之類如果傳回有效 DOM element 就可以做 DOM 操作
但如果傳回 null 既情況下執行 DOM 操作，就一定出 error
呢 D 情況不論係 Java, PHP, .NET 都會死
最懶既方法就第一行就 try catch 成個 program ，但 Javascript 又有個麻煩設計，唔識分 exception 類別，咁 debug 時就比較麻煩，但最少可以避免出錯時成個 program 係冇 handle 既情況下 interrupt 左